在这一点上，像Thanh Nguyen这样的求解者使用三角函数来计算环的内半径，结果是R√3。 你能把正方形切成更多的正方形吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2021年1月8日 
 Grinin的团队不仅发现了质子的电荷半径值与μ子氢中的值一致，他们还推断出了一个更精确的Rydberg常数值。 测量大自然组成部分的突破-如此浪漫的事实|苏博德·帕蒂尔| 2021年1月8日|鹦鹉螺 
 了解你的半径每个智能设备实现它的地理围栏半径有点不同。 如果你设置得当，地理围栏可以提升你的智能家居|惠特森·戈登| 2021年1月4日| 
 通过我们位于中心的履行中心网络，我们能够在小的交付半径内为客户提供服务。 大猩猩，一家在柏林掀起风暴的按需食品配送初创公司，已获得4400万美元的A轮融资 
 有几种方法可以测量质子的电荷半径。 物理学在某种程度上没有那么破碎，但仍然不完全正确|John Timmer | 2020年12月2日|Ars Technica 
 所谓的“互联网”，他们指的是写那篇博文的人周围七个格子间内的人。 碧昂斯贝蒂刘海的愤怒:为什么媒体必须停止物化女性|菲比·罗宾逊| 2014年10月15日|每日野兽 
 很快，就连离我最近的观众，就在我空荡荡的半径边缘，也转过头来看着我。 为什么美国人应该喜欢世界杯|肖恩威尔西| 2014年6月12日|每日野兽 
 另一项要求是，哥伦比亚国家警察不得进入他的监狱周围12英里范围内。 巴勃罗·埃斯科瓦尔的私人监狱现在由僧侣为老年人管理|杰夫·坎帕尼亚| 2014年6月7日|每日野兽 
 2012年，FIS宣布了一项新的要求，将GS滑雪板的最小转弯半径增加8米。 不可错过的索契对决:博德·米勒和泰德·利盖蒂，杰克·布莱特，2014年2月9日，每日野兽 
 然后这些区域在半径300英里的范围内蔓延，被峡谷、峡谷和松树林覆盖。 波斯尼亚暴行，世界上最大的法医谜题| j 奥马利| 2013年12月1日|每日野兽 
 从我的栖息地，我可以注意到任何比一头一岁的水牛大的东西经过，半径至少在六英里以内。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 有些树根比另一些结实，在方圆一百英里的范围内扎下了根，有些树根则在方圆几里的范围内扎下了根。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 斯图本将军观察了营地的大半径，得出结论康沃利斯的全部部队都在河对岸。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 在方圆五英里的范围内，有许多邻居; 开往城镇的火车并不完全是人们所希望的。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 浓雾笼罩着一切，把周围的景物限制在方圆五十码以内。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样